個個都讚日本隊 其實巴西隊都唔差

佢哋都係roll model

...